唔要一萬 要三萬呀~

thx